去日本玩即係支持南京大屠殺

你咪當我支持囉 咩南京大屠殺我早就原諒左 共匪就仲未原諒

煲納即係食狗肉 不了

又冇殺我祖宗，關我鬼事？

煲納=煲你老豆
你老豆=狗

ON9

咁去大陸係咪即係支找8964?

你唔支持又點會去?

儲分制
玩夠10次送屠殺一次

衲dee 記住中秋前去靖國神社呀

去多幾次支持